地盤硬漢廁格後入正妹到高潮

今日係地盤去廁所 係廁格見到d咁既野...

點解可以咁得閒 廁所都幾臭下

海綿寶寶

睇佢輕巧灑脫既筆觸同對人體既理解就知係速寫高手

由此推斷佢爆石時間唔超過15分鐘

地盤佬藝術細胞其實係好高
佢地既正職其實係藝術家 兼職地盤

JOHN LENNON

對波畫得勁靚 線條乾淨俐落

海綿體寶寶先啱

柯士甸？

地盤佬應該係全香港最屈機既物種
大隻，識彈琴，識畫畫，一日人工又唔算低
想知有咩係地盤佬唔識

唔係點係廁格打飛機

隱世高手

如果係地盤佬既話
識呢d野就特別
換轉其他身份好平常

其實唔少地盤工人真係藝術家 起緊嗰棟建築本身就係藝術

線條好乾淨

我都見過

又吹捧地盤佬

唔知點解覺得隻海綿寶寶勁有喜感
痴線 笑死

喜你老母感

我係貨𨋢啲圍板到見過一拳琦玉同龍卷

好撚勁

金鐘901 無左了

珊迪

關你撚事
屌你老母
唔撚鋸?

810A 仲正
有鬼妹

啲腹肌畫得幾正

見過地盤佬石膏板寫詩

自己畫完再望住黎打個靚j

畫得好過好多FB IG堆插畫家

地盤藝術家

簡潔有力線條，高手

硬漢搜蜜洞

吹奏地盤佬大會開始

咩位

咁得閒畫畫 唔駛做

班墨斗佬成鳩日畫畫

層樓人哋嫁，非法塗鴉

好過_生

呢個線條畫得幾靚wo

地盤廁所好撚多屎蟲

我係地盤識到個呀叔有parttime畫漫畫

埼玉

建築師同地盤佬差好遠喎

係香港讀art既最後都係要去做地盤

D人真係好得閒

見到你長頭髮

又吹奏班垃圾地盤佬

ONE PUNCH!!!

"等我一招收你皮!"

之前返夜

琴日一個po數曬地盤佬啲衰嘢。
今日一個po吹奏地盤佬有藝術細胞。
發生緊咩事呢？

格衰同有才華係可以並存
做功課啦小朋友